點解傳說中的 波波 失蹤了？

有無發現最近的 波波，已經再唔係之前的 波波咁，她失蹤了

改衣換裝，完全失去攻擊力，點解要咁做 ... 唯有早起身睇 天氣報告 算了，當然天氣報告一直都好好睇